柒婆出嚟見記者喎

live 緊

屌你老母閪原來出嚟吹奏自己份廢閪施政報告

講份pa把撚

佢咁離地都唔知發生緊咩事啦

特首真係

屌你個閪丫

柒婆：港鐵延誤有罰款機制，恆之有效，你地班市民要公平d